<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Authors on 777&#39;s BLOG</title>
    <link>https://hishark777.com/authors/</link>
    <description>Recent content in Authors on 777&#39;s BLOG</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh</language>
    <copyright>&amp;copy; 2017 - 2020 &lt;a href=&#34;https://hishark777.com/&#34;&gt;hishark777&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Oct 2020 21:18:33 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://hishark777.com/authors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hello, I&#39;m 777</title>
      <link>https://hishark777.com/authors/hishark777/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2020 21:18:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hishark777.com/authors/hishark777/</guid>
      <description>关于我 你好我是小7 普陀女子师专软工研二在读 欢迎光临我的bb空间 博客内容很杂 爱记录生活 爱碎碎念 一般般爱学习 没什么大理想 希望天天开心 (ง ◍&#39;u&#39;◍)ว✧</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Example Author</title>
      <link>https://hishark777.com/authors/example-author/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hishark777.com/authors/example-author/</guid>
      <description>Self Introduction Cras ex dui, tristique a libero eget, consectetur semper ligula. Nunc augue arcu, malesuada a nisi et, molestie finibus metus. Sed lacus odio, ultricies a nisl vitae, sollicitudin tempor ipsum. Vivamus quis feugiat arcu. Sed mi nunc, efficitur quis tellus vitae, posuere mattis metus. Phasellus in mattis dui. Nullam blandit, augue non ullamcorper dapibus, lacus dui molestie massa, in iaculis purus lectus eu lectus. Duis hendrerit lacinia tellus, sit amet feugiat dolor placerat id.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hugo Authors</title>
      <link>https://hishark777.com/authors/hugo-authors/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hishark777.com/authors/hugo-authors/</guid>
      <description>Vestibulum vel arcu Donec interdum justo sed posuere imperdiet. Quisque nec mauris eu erat mattis egestas in vitae nisl. Sed nisl augue, congue sed quam quis, tempor tempus nibh. Pellentesque accumsan in quam a interdum. Morbi iaculis venenatis lacinia. Mauris quis nisl vitae nisi mollis placerat id vel ligula. Integer vitae arcu ac leo iaculis rhoncus id vitae dolor. Fusce quis nisl tincidunt, vulputate dolor quis, mollis massa. Donec congue velit at risus cursus, eu auctor dolor rhoncus.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>